【偷拍疑雲】賽馬日涉偷拍25歲女同事 馬評人駱穎豪咪前「失蹤」

資深馬評人駱穎豪捲入偷拍風波！昨晚10時許，跑馬地馬場賽事期間，一名馬評人突然在咪前「失蹤」，接受警方調查。警方發言人表示，昨日(7月11日)晚上10時40分，接獲一名女子報案，指一名男子於跑馬地黃泥涌道，在未經其同意下偷拍她，感到滋擾，兩人並發生爭執。

警方到場調查後，兩名男女事主同意和解及備案，案件列作「雜項事件」。警方續指，男事主姓駱(48歲)，女事主姓曾(25歲)。

駱穎豪：一場誤會

資深馬評人駱穎豪回應《香港01》指，「純粹是我在影低票數資料時，手機未關掉攝影功能，咁啱那位女事站在我旁，向警察交代過後便知道是一場誤會！不過，無論如何也是我不小心處理好我的電子物品，以後會盡力小心！」。駱穎豪續稱，「我已經向警方陳述事件經過，警方亦立刻查證是一場誤會，故此事件已告一段落，謝謝關心」。

對於商業電台賽馬節目一馬當先主持人捲入偷拍風波事件，該電台對外事務部回覆稱:「本台會嚴正處理事件，盡力協助投訴人。」賽馬會回應事件指，事件已交由警方作出處理，賽馬會不會作出回應。

有無人知邊個係女事主？

Cls
大撚把呀叔拎住枝重炮係到影

投注路路通

係咪真係莎拉報串

聽商台莎拉唔係同佢地好fd?

邊個沙拉？

我都試過
係地鐵睇IG唔少心向右掃左一下，變左好似偷影咁

仆街

地鐵唔敢開snapchat

仲有Whatsapp 都好影禁到

「純粹是我在影低票數資料時，手機未關掉攝影功能

我睇唔明, 佢明明係影梗野, 但做咩要關掉攝影功能?